# chuleta-tratamento-imaxes-con-software-libre

Chuleta da presentación sobre Tratamento de imaxes con Software Libre na xornada "Software Libre Científico" edición 2020, na Facultade de Matemáticas da USC
[https://xornada.melisa.gal/](https://xornada.melisa.gal/)